有一萬2千蚊應該點係外國生存？

戶口有 part time 儲低既 2300蚊，有10000蚊美股資產(港紙)
想靠BNO 去英國生活
當買機票無左4000左右，得返 8000蚊同10000蚊美股(港紙)可以點生活？

p.s. 計埋政府派既一萬蚊

CS at Mcdonald

做流浪漢

化緣

賣藝，賣相，賣飾物

行路去英國可以慳返嗰4000蚊機票

學working holiday d 人揾打工換宿吊命先

起碼都要識游水啦

拎4000去玩, 玩晒用4000買返機票返黎

搵superman問佢可唔可以帶你去UK

啲外國人黎香港都係擺地攤賣下相 你可以學下

坐船會唔會平d,有無d 郵輪係單程？

食皇家飯

下面一個定三個窿先？
三個就好易搞
一個就難少少

尿道個窿計唔計？

呢D英文差D都死

Mpf呢？

當年CE 英文 syllabus B 都叫有個 E 既

買把刀打劫
劫夠錢就生活落去
俾人拉食皇家飯唔洗愁

去長洲玩幾日算啦

買機飛單程，到步自殺死都唔好做中共鬼

我都係
等死啦
去洗碗

做 Homeless

我假假地都叫有 8大 BBA , 識少少 VBA

搵嗰多老女人嘅廣場跳光速屌閪舞

係香港快圖美曬定先點過到去先，但我電話得內置卡，要買隻 usb先

好少，但可以點拎？

上積金局網頁

喺香港去中資銀行做個人貸款，信用卡透支

搭車去九龍
然後行去巴黎
個到應該有船搭去英國

英法海底隧道

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

搵多幾個人夾份一齊住？

係唔係靚女先

如果係靚女就唔使驚 你有張無限增值嘅oyster card 你而家已經可以即刻起行

你得一萬蚊學咩人買股

咁都要自強

Osyter card

留返香港啦 我仲多錢過你 但係沒一舊錢真係好難頂

主動送中

有冇閪，冇就過主

草夠12萬先

Money
You must have £1,890 in savings.

連t5 youth visa都申請唔到，仲想去

耕田?

All in liverpool

郵輪出轉公海都要五六千啦 去英國起碼一皮啦

咁有唔好咁講 起碼佢有增值嘅心
凡事都要有開始嘅
佢一萬蚊美股而家無限QE後應該都升左二三千
多過佢成份儲蓄架喇

唔知你係咪去英國
英國既話要食草食足一年先可以工作
但如你有困難 我估英國政府需要人力做咕哩
馬路道路果D清潔 倒垃圾工人
就算你有技能都要挨一年

好多朋友問我，喂，brian
我得一萬蚊點移民？
一個制。
只要禁一個制。
你想唔想成功，你想唔想

有 BNO 都要 VISA?

點解要等一年？

賣seafood

你咁嘅狀態係香港都擺唔得耐
做咩咁頻撲呢？

咁講野牙CHING

係街邊賣postcard

去搵個叫今晚打老虎既人

係咪得我一個睇唔明條數

10000+2300-4000=8300

唔好睇咁多兒登啦 依到好多放負撚 3毛 同埋以為自己係英國國會議員既9upper 依加應該係要賺錢同埋留意英國果邊詳細條文

識渣車拎d 車買架二手車做 uber好似有得諗？
夜晚就半工讀

我在香港已是loser，不覺過到去仲可以輸更多

住係車入邊？

都係個好 idea , 差點沖涼果d ?
無地方煮野食好似好貴？定係我香港買定d 露營用既廚具過到去係路邊整野食？

趁呢幾個月做多兩份part-time 儲多呢錢先啦

人生路不熟 又無錢 又無地方地方住 又唔知幾時搵到工 你到時會好彷徨 你買完機票連NHS surcharge都俾唔到點算？

唔好人過英國你又過，要量力而為

如果你係認真 咪用wh渠道搵d農場做下
餓你唔死既

係香港我都係做下欄野

全部人下面都一個窿架啦

先租個平地方, 住, 同沖到涼先, 之後去街乞食~

要，你冇聽英國外相講野仲要審批，你覺得要等幾耐？

去YouTube 睇下啲資訊 1年起碼洗你10皮野

仲要批咁麻煩叫咩平權

咁你英文掂唔掂？ 唔掂講乜都冇用

CE syl B 有 E, 睇美劇唔駛字幕

暫時既BNO 5+1 係要你住夠一年先可以BNO工作(算係合法)
但你未夠一年又真係無錢 應該可以拎BNO去求救
係一年合法工作之前 有賺生活費既機會
英國政府未必會幫你

咁係香港打份長工儲 10萬先

唔講咁多去send cv 搵工先

打唐人工出現金糧係你唯一選擇

MPF唔帶埋走？

未必一定要10萬
因為到時你走難 窮人既生活就係大家一齊生活減低費用
但你最少有幾萬 當然愈多愈好
難民營就係為左走難既人連錢都拎唔走既 減低佢地生活開支

你頂唔頂到阿 鬼佬喎

link

唔通真係成班無專業技能都放你去咩

梗係啦 唔係連VISA 都唔夠錢俾

正路個VISA要做簡單Vetting
錢，英文水平，國安係基本盤

佢無理由放班錢又無 英文又唔識既廢老去英國

做契弟

笑死 買完機票都冇曬錢

可以考慮賣屎忽

想問4個朋友夾份租間house會唔會平好多 要求唔高 每人一間房就ok

個visa好似係要比錢，唔知幾錢。

T5的先大約2k visa fee, medical insurance 3k, 大約5k

去留學時申請過

唔係識渣車就可以做uber

輸淨一萬

咁點先做到

計左要多少錢,總結是根本去唔到

Based on the information provided we have calculated that your total Immigration Health Surcharge is
£600.00

t5 It costs £244 to apply.

仲要tb test 1k hkd.

機票4k.

6000 health surcharge +2500 visa fee +1000 tb test+4000 airplane ticket=13500

樓主去都去唔到,the end.

獨木舟

你要讀書考左IELTS未？

但我有既係時間

之前成日見到啲馬拉仔去打黑工

叫高級英國雞

萬二蚊你入長洲生存下算啦

認真問 可以游水去英國係咪注定非法入境 Heathrow airport 好似係內陸 定係有沿海機場

同埋即使有沿海機場可唔可以上岸 停機坪應該算係禁區？

有時間沒用,現在大把人都unemployed,如果你連visa錢都給唔到,一是你去打黑工

一是等bno有free working rights 囉

8年前考過

去倫敦唐人街敲門搵工、借宿及介紹僱主。
立即解決收入食住和關係網3個問題。

唐人街真係咁勁？我打算融入鬼佬圈子

傳聞話身家得50蚊最後都做到憶萬富豪

2年後無效

想問邊到寫一年後先可工作

下面點樣有三個插得既窿

點3個？
女人都得2個姐

你計左mpf未

借爆財仔二三線都借
跟住走囉

女人有陰道、尿道同屎眼3個冇錯嘅

點先做到

答你唔到 或者要走難時 一過去到就好快可以申請工作

7月11 初選見

青頭仔

只供18-30歲啵，咁平咩權

其他有bno咁點？

去前照肺又冇一千
去前交健康稅一年四千，可能一次收你五年

未出發已破產 恭喜

移民去深圳都唔夠

來來去去都係個幾句sop

佢唔問你其他野就係

1萬蚊買部新IPHONE, 2千蚊留來買對鞋
然後留係香港

過到去打多份工囉好似你阿爺阿嫲嗰代咁
勤力啲就得㗎啦
大富大貴肯定冇但係肯捱嘅話
你下一代就可能有幸福囉

人在野

窮撚到咁你都係算撚數啦

執餐盤、拖地同洗廁所

搭巴士平啲

屌 咁男人都有屎眼同緊眼啦

Start for nothing
當重新開始啦

去到試下做風俗業...

認真咩

你NHS都交唔起

係咪一定要交？

定係學JK 羅琳寫小說？

所以佢係講錯應該問三個窿定兩個窿

不過講真，三個窿又點？講到過到去做雞就好正咁，男人都可做鴨啫，外國都多gay佬

巴打唔好咁痴線啦

即係差囉

可以考慮碼頭

咁公道講句CE 考exam skill 多過 english skill

any spare change

但係碼頭既話我咪跳過左入境
我唔想非法入境...
有冇方法諗諗佢窮苦人家 想慳張機票錢

非法入境仲可以搞地下野
入當地黑幫 食大茶飯
到時一係做土皇帝
一係食皇家飯
點都解決到你問題

比人通輯就游水返香港

公道啲講句 考A嗰個都一定勁過你E lor

你試過寫嘢未？
當你篇幅係哈利波特咁長，全職日日寫，日日都靈感大爆發，下筆如有神助，至少都要一年，仲要用英文寫，寫完出嚟真係未必好睇
再加埋你毫無地位，寫晒出版社都未必出，到時白費一年
又再當你係天才級作家兼有出版社賞識，版稅結算講緊係最快半年，慢就1-2年，分分鐘你要成三年後先收到錢仲要唔多

袋住1萬二過去寫小說不如去洗碗啦
sorry認真咗

冇咁大野心亦都冇咁大膽量
我只想去享受下自由空氣

郵輪碼頭上岸可唔可以做入境手續
定係要有船飛+passport先得

借十間財仔先過去

去公園表演大媽唱歌收利是

寫中文比人翻譯有無機會快多一年
一路寫一路搵返part time做應該捱到？

有條件咁叫咩平權

btw, 對上一次寫超過 300字果陣已經係CE 果陣

澳門all in咗先，贏咗去英國，輸咗留翻係到。

贏左就算 double 講緊都係得 2萬 4

駛唔駛咁hurt 牙ching

邊個同你翻譯？個寫嘅時間已經係當你英文寫到中文咁勁兼全職先1年喎仲諗住part time寫，多一年就有

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

外國人眼中既靚女同香港眼中唔同播…

唔係呢個呀，未出呀

loser可以變begger

屋租要一次交12個月
你點交

你係香港都生存到 係外國點解會生存唔到

搵另一個好似我咁窮既香港人幫我譯？

船到橋頭自然直，無不良習慣既，有手有腳，肯自食其力, 我就唔信生存唔到

岩岩睇左另一個！

話有可能用翻呢個

跨國集團
財務管理